有傻仔唔見銀包

淺啡色銀包入面有身分證車牌信用卡同埋千幾蚊

5點幾瑪嘉烈返青衣既407 執到嘅唔該交去青衣警署

下個月仲要去旅行

推

放上青衣Facebook page 啦

啱啱去到小巴站頭搵返啦

人間有愛